【武漢肺炎】46歲西九男沙展確診 逾百PTU要送隔離營

1
100
10000
30000
thx

呢班黑驚要先進入隔離營犯罪，其餘嘅黑驚先有得進行反罪惡行動